中學同學就黎大學畢業 係咪一定要去睇?

中學個時好熟下 之後就冇聯絡
近排ig見佢就黎畢業
想去睇下
但好耐冇見 又冇乜話題 唔知去做乜
其實大學畢業係咪好重要? 係咪正常fd都會去影下相? 係咪都會希望中學朋友黎賀下?

不如先喺 IG 度聯絡吓先, 例如恭喜佢之類嘅話題, 睇睇佢有咩反應先再決定, 可能佢根本唔想過你嚟都有可能.

唔係 理撚得你咩